（火影）點睇佐助明明有錢仔，但都要供樓？

分析一下
宇志波族大部份生前都係警察
唔計收黑錢灰色收入
只計份糧都唔少啦
全族死哂後，
佐助應該係家族遺產唯一繼承人，
理論上夠佢豪使三世

後來做左火影左右手
點都算係政府高層
點知買間屋仔都要供
D錢去哂邊

佢成日自己一個去修行唔洗錢?

有個港女老婆，完

成族既錢只夠一個人修練？
佢今時今日既地位仲咁撚窮
其他散仔訓街？

鳴人先慘

父母遺產比3代謀左
仲要扮好人關心鳴人

因為樓價太高

佐助跟大蛇丸個陣D資產被沒收了

照計鳴人成年拎到父母D遺產掛

收咁貴學費

大蛇丸有間別墅，入面仲有lab有齊儀器
人生大贏家

可能息低

1.成家人策劃謀反
財產一早比團藏連埋佢地D寫輪眼 一齊「充公」貪曬
到佢死咗 財產應該俾五代/六代處理

2.火影村經過 佩恩襲擊 成條村起咗出黎
然後重建洗牌 個時佐助冇翻黎分地
然後基於佐助係大罪人
而有得分都唔會比佢

3.後黎就算卡卡西 嗚仔上位
想話分翻地/自己出錢買個地方比佐助&小櫻
佐助條中二病都唔會受 會話乜鳩野贖罪

最後陰公小櫻要去遠門比佢屌
（回憶話要出村見面）
又要出村外大蛇丸D地頭生仔（香憐接生）
仲要自己一日做十幾個鐘仲樓

仲要單親媽媽
邊到港女 咁捱得

都話邊個打輸就要娶港女 慘

睇動畫都要諗買樓

三代收晒去買手裹劍

俾木葉收歸國有啦下

但自己一拳打爆左棟樓

因為佐助做左叛忍之後就冇乜點做任
有大蛇丸包飯食同住算係咁